# 1 встреча
## План
1. Катя: "Как здорово что все мы здесь сегодня собрались. Кстати, а зачем?" с картинкой-обещанием. 10 минут.
1. Ильдар: Основы программирования на примере языка Python3, часть 1. 2 часа.
- Характерные черты Python.
- Переменные, встроенные типы.
- Условные переходы, циклы.
- Ввод и вывод.
- Ошибки, обработка и отладка.
- Поиск справочной информации.
- Функции и методы на примере работы со строками.

## Программа

# 2 встреча
## План
1. Петя: Основы программирования на примере языка Python3, часть 2. 2 часа.
- Изменяемость и неизменяемость
- Классы
- Функции и методы
- Модули
- Исключения

# В курсе намеренно не освещаются
- Python2
- Наследование и MRO
- лямбды и функциональное программирование
- генераторы и асинхронность
